﻿Система Телефонная станция. Администратор осуществляет подключение Абонентов.
Абонент может выбрать одну или несколько из предоставляемых Услуг. Абонент оплачивает
Счет за разговоры и Услуги. Администратор может просмотреть список неоплаченных Счетов и
заблокировать Абонента.

admin - admin
user - user